吳彥祖親揭留美發展原因

吳彥祖早前透過視像會議方式，接受由陳哲廬（Jerald）主持的YouTube節目《本週Jer住你》訪問，談及在港拍戲點滴，以及留美發展主要原因。

他坦言在美國影視界自己純粹小角色，並無地位。他解釋：「好多人問我，為什麼你要去美國捱，你在香港和內地市場，可以任你揀，掙好多錢，但我現在所做的，是為下一代做準備。」吳彥祖稱現時美國影視業界，不再像以前有「反亞洲人」情況，變得開放得多。

吳彥祖又說自己性格內斂，以往在香港拍戲時，在片場甚少說話；不過，他表示在劉德華身上獲益良多，而他和劉青雲份屬好友，唐文龍則像他的大哥哥。吳彥祖又指爾冬陞是他欣賞導演之一，電影《旺角黑夜》是自己演藝事業的轉捩點。

（即時娛樂）

但條友奶共，又反侵又話中國肺炎武漢肺炎係racist

型到

荷里活係咁，唔會有人撐Trump
奶共就應該唔係，之前都屌過中國網民

自己仔女就係人，人哋仔女狗嚟？

同班BNO平權撚講啦

有冇支持香港獨立，有冇支持freehk

我覺得佢唔算奶共
西方娛樂圈撐侵係politically incorrect 架

除衫啦彥祖

佢本身就係美國人

咩事啲肥豬肉點解要走？

外國大嘅左膠

佢係真心反侵
上次大選出文橕希婆比支那人狂屌
佢仲解釋埋點解佢咁討厭侵
因為佢一直覺得因為侵係反華 令華裔人士係美國越黎越被歧視
但明明個問題係中共到 佢就隻字不提

或者佢差在未做護旗手 未去到荷蘭廢老咁乞人憎
但都唔係咩好野

思維同土共一樣
解決提出問題既人
唔係解決個問題

又要做護旗手又要留美

人地美國出世美國大

訓醒未
吳彥祖都奶共？

身體好誠實，美國出世美國大，但美國歧視華人，見香港地混血兒有市場就嚟發展。到美國娛樂界接受華裔多啲，就返美國。想中國強大，同唔支持Trump，就係唔想自己身為華裔喺美國唔好過。都無為美國人利益同其他被中共統治同壓迫嘅人著想過

所以又屌人地岐視你 又返美國拍片 係咩玩法

On9類比
我話佢錫自己下一代但係又奶共踩多香港幾腳害人哋啲仔女啊，我叫佢養人哋下一代？唔益人同主動害人係同等？
無腦就靜啦